{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074553?place[place_type]=GID&place[gid]=1074553&place[latitude]=34.8163247189&place[longitude]=128.7088167733&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 까사디마레"
    },
    "text": "巨済島旅行のためにカサディマーレへようこそ。 カサディマーレは、カラーを生かした洗練されたインテリアと様々な付帯施設を備えたペンションで、ドハンワヒョン海水浴場と外島遊覧船船着場まで歩いて行ける便利な位置に位置しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 法的に未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性は両親の同意がある場合にのみ入室が可能です。 追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。 入退室時間と人数には厳しい規定がありますので、ご注意ください。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失に注意し、魚や肉を直火方式で調理したり、個人炊事道具を客室に持ってくることは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがありますので、予約のキャンセルはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しできます。 ペンションではスパとバーベキュー場をご利用いただけますし、朝食サービスと駐車も可能です。 また、臥峴海水浴場、外島海上公園、九条羅海水浴場、捕虜収容所、風の丘といった観光地が近くにあります。 スパとバーベキュー場の利用時間と予約可能人数は異なる場合がありますので、予約前にご確認ください。 ご利用ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性は両親の同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か制限はありますか？",
            "answer": "入退室時間と人数には厳しい規定がありますので、ご注意ください。客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失に注意し、魚や肉を直火方式で調理したり、個人炊事道具を客室に持ってくることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や騒音についての注意事項はありますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがありますので、予約のキャンセルはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではスパとバーベキュー場をご利用いただけますし、朝食サービスと駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "臥峴海水浴場、外島海上公園、九条羅海水浴場、捕虜収容所、風の丘といった観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "スパとバーベキュー場の利用時間や予約について教えてください。",
            "answer": "スパとバーベキュー場の利用時間と予約可能人数は異なる場合がありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "その他質問はありますか？",
            "answer": "ご利用ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 537
    }
}